［緊急］有手足係灣仔買飯俾人拉左

【9.8 灣仔站】(18:50)大量防暴警察出現灣仔站，穿黃衫為港鐵職員配合警察，突然關站抓人，灣仔站關閘之前，有兩個黑衣蒙面少年在灣仔往柴灣方向的月台被警方拘捕。

本人和另外兩人為目擊證人。兩位黑衣蒙面少年當時手上拎住外賣白色飯盒便當，正打算搭乘站內扶手電梯出站，我同朋友勸佢地唔好上去，上面有警察，突然有疑似便衣警員大叫（你地打我個仔？），隨即追趕兩名黑衣少年，被警方衝入月台拘捕。（黑衣蒙面少年當時在站內並沒有做出任何違法行為，本人和另外兩位同伴是現場目擊證人）。

由於當時太急 冇影到相

Wahhhh pk

push
黑警死全家

乜撚野打佢個仔
黑警開始精神失常

姨家就根本亂捉，捉得一個挽一個，轉頭就放d野落去屈你，告得一個得一個

推

你地打我個仔？
真係有屋企人比人清算

Push dllm

其實係老屈。

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

兩位黑衣蒙面少年

自推7

自推8

自推9

自推10

自推11

自推12

自推13
快d搵人幫佢地

我都睇到，越黎越多黑警，係鏡頭面前，講一啲對白，用以構造虛假情節，日後被清算時，可以用黎做開脫的藉口。

例如：示威者雙手已被綁，佢地都不斷攻擊佢，再配合對白：「你唔好再反抗」，好似自己打人係因為對方反抗咁

今日又黎，明明自己亂拉人，又講「你唔好搞我個仔」，好似自己亂拉人係因為對方亂打人